[I/A] 日版波可龍迷宮-Re0.12月下旬開始

歡迎新手加入 老手回歸
有line群。請留line id. 會有專人聯絡你加入大家庭。

推

算係新驚定只係舊驚新update?

老人院

終於有人開呢個post

新合作

無左APK後就無玩
點轉去日本GOOGLE

好耐無玩 對上一次玩應該係同鋼之練金術師 合作

我記得你以前都開過波可龍既Post

Push

竟然有post
一直都唔明點解呢隻驚咁少人玩明明好好玩
合作又唔算少
係營運宣傳得唔夠好？

push

我都係斷斷續續咁玩左幾年

岩岩出就玩，好好玩。不過唔見左個ac 無心機玩返。有冇首抽推介

我都係
仲重玩左3-4次

應該都係神 水瓶果堆

有排pick up

首抽一次好耐

淘寶有冇acc買呀

好多人仲用緊apk

應該係出世時間唔好

應該都仲係4屬瓶首選

係咩,但搵唔到邊到有得DL

打左50石，抽聖誕定up 好

留新年神祭up時抽

新AC單抽定十連好

Thanks

想抽Re:zero 不過得50石

試下呢個

呢樣真

新手，其實台版多唔多人玩？

得16石係身

Agger
係太難抽中好野

新玩唔送抽開禮物箱加埋都抽唔到叫新人點玩
仲要5年舊game

正驚，但係好難抽勁野...

我覺得係出太少新寵好多舊寵都無用咁濟
新關又少
所以營運真係浪費左隻game

你個名

不進即退
望下其他老屎忽game
一入去就送勁多野

d抽蛋機率西到傻

岩岩開左新AC
儲左100石抽聖誕
1隻都唔中
果斷DEL GAME

我諗唔會太多, 因為台板幾乎係冇合作活動

抽蛋機率真係好黑心
我玩咗五年, 零課
都係抽中過三隻限神, 但都唔係瓶神
隻game轉色實在太重要

超神祭會易中好多

超神祭我60抽, 唔好話限神
真虹出咗8隻到, 但重覆咗6-7隻, 一隻限都冇

隻GAME 好玩
不過永遠抽唔到好野

咁黑

零課玩就真係要好有恆心+歐洲人血。而且打活動要靠課長帶。所以零課 微課都建議入群

quickquickquick1234

新手求加群

我呢兩年都係年尾課一pack 又抽得幾好 不過合作真係非常不建議課金抽 上次新小圓pool 我儲左300石 抽曬都無

抽左80抽到都唔中新小圓
但25運左舊小圓

好想要 不過我對合作已經無希望 次次都唔中

而家先玩日版會唔會太遲
琴晚dl台版睇下
發現個acc擺左勁耐都收到佢咁耐以黎送果啲石
之後65抽 咁既樣

日版搵人幫打唔會遲
只要唔好亂用石抽野+有少少運

咁dl黎玩先

有無Group呀，岩岩想玩返

比個line id黎。搵人拉你

如果對隻驚有少少興趣。又想快d追到進度。建議去淘個多石0進度ac。

appleandgame
我已經淘左AC

我係gem 有冇人相認
太耐冇玩 想淘個帳號 唔知揀咩限定好
純粹買多石號 驚乜都抽唔中

都係瓶

I'm 比卡

棄game前先出木瓶
估唔到依家仲係瓶
諗緊玩唔玩番好 冇好友好難玩

隻驚起身真係算難又要打裝

同問，除左瓶仲有冇咩好推薦
見好多都係多石帳+1隻瓶
水火木雷有冇話邊隻好啲

哇 仲未執

復興緊

想進化做任務，不過講運氣唔夠，要點搞

合成同一隻素材

5星進6升點可能食同一隻

素材合成 用運氣進化

打兩隻5星素材（運氣1）合成
右上角朵花（運氣）會變2

仲有POST

[url][

上面4位我都叫左line群主加你地等一等

其實真係幾好玩

line id: t_kit
新手求加

以前成日話封喎

正呀屌 雷姆

7仔有10% extra
即係課金9折
年尾又有特價石

只玩日版
台版都好柒下
港版搞唔掂
東南亞版重搞笑

不過幾時入都唔遲 我都係執返個舊ac課小小都追得返

隻野節奏慢 出啲野唔chur可以慢慢玩

又係你呀gem
你拎返舊ac玩都得啦

染

搵老手幫你整 幾下就玩得啦

睇你有冇信心玩落去
長玩就隻隻都要 會方便啲
冇瓶都係花啲技巧玩 鬥智鬥力囉

成日一抽入魂 好正
但十抽仆街

放送都會睇啲主持直播爆死 好癲
依隻game好狂野

所以抽中會好撚開心

5週年課左佢個package抽超神祭中左5-6隻限入面有2瓶

日版itune卡都有既咩

有香港itunes課金大法 唔洗買日被itunes重要平啲唔洗食滙價添

一pack $618 九折圍起 $56x到

歐洲人 屈左

咩大法

重可以逃稅
日本加左5%消費稅 但用香港itunes 冇加價

不過今次係itunes pass但都係用依個account增值就得

隻 Game D限難中到癡線
合作 pool 仲大伏, 狂出普通 pool 4/5星都夠膽死

我反而覺得合作幾易中

合作pool 抽10-20抽好啦 通常都有一兩隻活動虹
但要指定果隻就唔好深追 時也命也

通常廿抽搞掂有一隻有用
窮撚唔追

為左雷姆, 回鍋啦咁, 不過冇石

正解

課！

染巴

有少少運中六合彩頭獎買起營運

咩又係我

試下整個I'd出黎

新手留名

老坑啤

J左未？

唔準爆我身世

你身世=老坑

推到波可龍多返人玩

射左 射埋右

不嬲都唔多人
點多返人

要刷首抽？有冇group

都冇首抽 直接玩啦

申請入會連結

係咪即係舊登啟暴龍頭像個位

係我!

巴打我啱啱玩...點會有7星

咁咪乜都冇 比line id
係系統先拉到你入gp
冇計 營運好認真捉作弊玩家同攬炒 所以都要audit先入得

Line Id
bizzar1963
求加group

我再試試

申請入會連結

Swing7088 之前填左資料，但冇人add lol

波可群申請入會連結

有問題搵我
line ID: arstrong21

求加line
id：panda4b16

睇上面啦

請問買首抽帳要揀咩？

一係多石ac 抽到爽 又平
兩係揀啲有瓶ac 貴啲 抽死會有啲痛

有冇人幫手打雪人
想升隻聖誕鹿

128401737

入group 搵人啦 得game id 係組唔到隊

入咗，夜晚先再打

洗唔洗首抽 唔課玩唔玩到

冇首抽 唔課玩到
開波最好買個多石AC 幾十蚊, 抽新年神祭開波

玩到依家咁多年都只係10%關卡先至要有指定/強寵要求
大多數情況都可以組其他寵 智取+小小運過關日
但因為難又永遠都唔會迫死你依種平衡, 有時自己諗到D奇怪隊又過到好過癮

其實仲有冇攻略或者角色既技能同裝備技能解釋？
岩岩新手入坑覺得好正 但有時睇唔明角色既技能

其實都係想知應該點樣組隊 同埋應該配咩裝咁

裝備方向，初期唔夠磨，就用血裝
齊屬性隊或者種族就用倍攻裝
之後耐屬裝會有用
後期會玩滿血倍攻裝

組隊就要睇情況
一般就轉色同地圖大炮最常用
多數關卡都用純色隊，咁有時為咗某一兩招
就會用雜色隊

不過佢漢字都好多, 睇漢字都估到7788係咩技
有D GAME 真係睇唔撚明

THX GOD

唔勁

咁就死啦 無轉色竉

4瓶係重要, 有兩個主要原因
1) 佢屬於短轉, 食爆聖樹種子限界突破之後, 70格以下就可以發動一次10格轉色, 仲要係+埋. 雖然佢冇大轉一次可以轉咁多格, 但+咗格嘅增幅係超可觀
2) 各瓶都可以有分支係吸血, 仲要係6格就打棟3行都吸晒
吸血對磨隊, 或者滿血增傷裝都好有幫助

其實4瓶係邊4隻？

依家係咪未有pool抽呢四隻？

未有
要月已神祭先有

網上啲多石帳號好平
有2500石
買定幾個睇下邊個抽得好啲

巴打邊度買？

我就前日係淘寶 買左個三瓶賬號

都係淘寶 但我係得多石 入面冇乜寵
三瓶係吸引 但我想抽野多啲

你地配隊上面一般會揀純色定雜色多

係活動抽d大炮英
已經夠哂....

3瓶幾錢

建唔建議抽新手48小時果個pool
定而家新手儲50石抽左聖誕果個先
見佢10抽有保底

聖誕嘅蛋可有可無, 因為一般蛋機內有虹蛋可以取代
我唔太建議抽

48小時都係呃人架
等re:0 同 年末神祭啦

自己抽有感情啲 但通常都幾百up

雷姆

睇關 多數純色

合作re0咁難得又唔整到好似小圓司波達咁既強度

想中臭雞艾米利亞
點知出拉姆算啦10抽由佢

十抽爆死左

咁又50石

抽Re 0好定留石年末神祭好
新玩

想要艾米利亞

14抽中拉姆同阿伯
拉姆好似最廢？

係.雷姆都有得選邊格出招

年末神祭,無愛唔好抽

中得劍鬼阿伯

諗緊買初始定石頭好

200石已中女主
唔追雷姆等年末算

買多石初始

EMT同拉姆都抽到25運 為左一隻雷姆

抽左幾多

可唔可以用雷姆同你換隻EMT

不要問 你會怕
p.s 我都係買左個多石帳號黎抽

我用五隻拉姆同你換

抽左1000石先抽到女主角
雷娒都抽夠一隊

50 rmb 1700石

拉姆真係次次活動中唔到主角

屌,上年都未有石AC
新年應該買隻玩下
分分鐘仲多限過主身

岩岩50石中艾蜜莉亞加拉姆

艾蜜莉亞

100RMB 2100↑石

年尾我會買多兩三個 睇下邊個抽得好D就玩邊個
順便過下手癮

想問點拎D運？
進化唔到。。

食自己就升

活動都會送升運寵

一樣,年頭有個限神UP既活動
買個石頭AC同正身抽
睇下邊隻多就轉

抽完年尾抽年頭 多多石都唔夠

進化材料都要自己食自己group埋一隻先可以係 進化到用

新手回鍋，應該要抽中邊隻先開始？

抽齊零既女女應該開得，因為你中間應該會抽到一堆5星
而家有活動打完有30萬經升到50 lv成千體慢慢玩

姐係極幻進化？
我而家D5星角上唔到6星
同埋冰，火用咩武好？
而家刷乜好

入group未

咩進化都係進化材料疊自己運先用到
其實問題 就睇你要做咩先

新手入坑
最尾個隻有冇用？

未
要填Form又要Upload野

新手去淘個多石帳啦幾十蚊

淘寶班仆街脹撚哂價

比人買到貴晒

1200石都中唔到想要個隻 秒del...

係唔係而家抽得?
瓶UP

E加個個係咪年末神祭？

no
呢個係google版瓶

不是

咩叫GOOGLE版

佢同一隻寵會有D 節日限定version, 即係 佢依家果幾隻瓶係 Google周年版 GE 瓶

想要GOOGLE 版多D

啫係同一隻嘢嚟, 但技能、樣、名都會有少少唔會
唔係正身嗰隻, 好似其他game咁, 同一隻嘢可以有唔同version

好似都幾勁
有冇新件版果幾隻睇睇

係好撚勁
木同火都係大轉+變態地高攻
依個系統GE大轉都係一線寵

係好撚勁
木同火都係大轉+變態地高攻
依個系列GE大轉都係一線寵

而且每屬GE依系統大轉都係限級/得一隻, 所以都係好撚難入手

抽下先

新手想玩 係咪日好過台

仆街150石射哂落海

十連中咗水同木

此應用程式與你的裝置不相容
明明呢部機以前有玩過

屌

公平咩

勁啦

其實唔難

但係好難覺醒

覺醒就舊玩家/課長野黎
都唔係一時三刻有種, 都要抽得咁上下重覆先有
但你可以+4/+6先 慳D洗
其本上玩得咁上下 大家都夠用

qoo無apk down
有冇人有link

直接 google "pocodun apk" 第一個apk pure

Ios點課金 用HK account又不相容
轉日本apple account又入唔到香港信用卡

1. 開個新嘅日本itunes account 唔洗入信用卡
2. 用依個ac重新down一次波可 引繼返自己波可ac
3. 轉itunes account去香港區
4. 買itunes禮品卡/pass/入香港信用卡
5. 入點數落依個itunes 到/直接課金
6. 直！接！入！Game！課！金！啦！

刷acc 抽邊個pool好
好耐無玩

零同埋限神三回Pool

共鬥冇人?
SERVER收撚左皮?

咁android點課好?

你係咪開左location
要刪左Location先同到全國共鬥, 否則你叫隔離屋嘉欣同你玩

零同埋記念三回Pool
唔係限神三回 唔好FAKE人
新開AC會有限神三回FAKE 抽果個就食屎啦

an就用iphone 課啦
an機食匯率 700蚊PACK
IOS 回定618蚊PACK ITUNES 重有9折 = 562蚊PACK

硬係要AN機課咪開日本AN AC 課, 一google 搵開日本AN AC 課金就搵到, 同其他GAME一樣

啱啱引繼返好多年前開咗嚟抽蛋但無乜時間玩嘅account，對返 Gamewith 個ranking 好似得一兩隻五星有用？

等我完成埋個新手教學流程佢先！

冇FAKE呀
你問我一定係抽果個POOL
起碼有限神
反正隻GAME 乜POOL 都會撈著通5星入去

隻GAME AUTO 係唔係唔識出技

唔識

果個48小時新手限神POOL 好伏

要AUTO掛機玩大陸掛機GAME
波可作業性都唔係好高 咪自己玩

打肥掛機姐

火屬性嘅ギルガメッシュ同小圓
森屬性嘅エデン
哩幾隻都好

咁好啦

謝師兄！

講漏咗
水屬性嘅マーメイド都唔錯
佢chain技同主動技都可以吸血, 仲要攻都幾高

想問抽蛋係咪應該抽20%個池？
定係抽Re:？

你抽蛋係因為鍾意RE:嘅角色?
定係因為想抽啲實用嘅蛋?

呢隻game好玩係好玩
但抽蛋個機率真係垃圾到痴線，重課都只係勉強有一隊可用

你肯定得一隊叫重課？

想抽勁角多D！
無跟開 Re:
謝！

個時試過用左$5000追一隻雷蛙但都唔中
之後棄驚半年後on返一抽中左

爬咗文，等新年限神up！

反而我覺得唔洗重課 年末課一pack 其他時間隨心仲好 通常你要追一隻都唔會追到 佢咩pool有齊其他5星 課黎都曬鳩氣 宜家抽抽下都幾多勁野

冇你 我地今日冇機打
雷蛙好初期啦 都課5000

年少無知

返黎一齊玩啦

其實女主真係幾勁
友情大力過新個隻小圓好多
定打合作關有加成

cs先岩唔係友情

逄活動關卡, 幾乎都會活動寵打活動關有兩倍傷害

求好友

往年既年尾POOL係咪12月31號先開始?

年末特別值得抽嗎？謝。

第一下必中pickup, 點都比50石出黎
Pickup 有幾隻轉地，唔錯

抽！

神抽到你丫

抽左十幾下十連先有依個成績

仆街十連又中伏

中左水限

火馬車同埋水轉珠

我對水對應該大成了

封面咁多隻 我差隻木劍限定就齊留石等超神

仆街個個都中咁多野

幾時先超神

呢隻水轉正野，又地圖炮又身邊範圍轉地

1/1

十抽只中保底火馬車⋯⋯。

可以carry 吓我就好！
新手老account...104694285

新玩 想問下重複角色係咪互食就得 定要keep

中左封面隻火鍊金

5星就食，6-7星既開頭盡量keep左先，因為初期6/7 星唔多，放多隻入隊仲好

招技感覺攞黎打卒仔咁

我5星都會最少留兩隻 因為通常都有兩屬進化 宜家無既遲d都會開 淨番果d就有多就食

想問下白鯨點先會跌

我都想知
我係靠打15次果隻野送果隻
應該要打超上?

打超上級會跌嫁啵

打咗一場超上，即刻跌，食左我3石

唔值得食石打, 今個活動打唔贏就由佢
慢慢玩非活動嘅先, 除非你會貨石啦
如果你係為進化材料, 就更加唔值得
因為活動過後, 進化材料嘅要求會變返平時可以刷到嘅蛋, 唔駛用活動中嘅蛋

。。。我屌，我我仲用咗十幾粒石打幾次。。。

呢樣好陰濕！
我仲係升緊D五星上六星⋯⋯有排追進度！

慢慢玩啦. 哩隻驚都算養生驚嚟
追得快, 會覺得好悶好重覆

新年係咪有20%限抽?

想問呢種「並鬥專用技」嘅角色，駛唔駛養大？
單機時好似少咗一個技咁？

唔建議養大佢先, 哩隻我咁耐以嚟都冇用過

咁就中大獎啦
依隻always好用又好打

因為佢招技係堆血打 固定傷害值
如果5隻都係鍊金/雷玉, 基本上唔技防GE關都可以一招過版
係傳統冇腦隊, 屬性都唔撚洗理

打得多就會跌

人人都會唔小心con石, 係成長GE一環

係, 有心玩 就新年先抽兼課特價石

新年呀

下星期

入GROUP 啦 依到好難ADD

Line ID: erickin

諗住新年買個2100石,抽返3,4隻限
重新出發,反正活動角都唔太勁
無左都OK

合作活動角就一DD, 多數係勁係D炮寵, 唔critical
節日原種COSPLAY寵就多數都勁, 岩岩個紀念POOL就有用
年末神祭 用黎出發就真係唔錯

如果你有心長玩 都有D進度AC, 搵個比你課都係一個方法

點解我齊哂怪，佢都話我唔夠既？

第一同第三隻要「食自己」升運去2先可以進化！

隻game個系統係進化時指定用邊幾款進化料
但進化料右上角係指佢要用幾多該進化料嘅"運氣"
你進化破壞狼係需要2運嘅外星人, 而目前你所持嘅外星人只有1運
要做嘅係外星人自己食自己嚟合成強化加運

新手
首抽邊幾隻勁？？？

首抽要勁一定係限定神(大部份都好勁)
但限定神個pool唔係長期有

水塔30過唔到

防左碎未

係第一關都過唔到 唔夠力

咩隊呀
起碼同我進化哂先好WO

新手一問，咁樣可唔可以開局？

開局就一係淘個登入 多石AC抽
如果由零開始 你都係推下主線 同 共鬥初見 儲下石 有D吃力

依個放題抽得普通寵
雖然依幾隻虹都有用, 不過開局緊係開隻限定架啦

成日俾佢痺完圍死

係咪比果D KEY怪麻呀
打左神魔力+2魂未呀
應該入場 雷音 奈奈 夠你一個BC
照計係你麻佢 唔係佢麻你WO

隻奈神魔 得閒再試

有數得你計, 最少都比隻雷音開技, 即係神魔+1 啦

超神又有兩隻新限 要allin了
上官方twitter有技能展示睇

準備啦喂，2隻都好似唔錯

抽

Allin!

新手一問，甚至好少玩手機game.
其實呢隻game 台版同日版有什麼分別？

想問下新手岩岩開始玩，儲緊石，應該要抽邊個池？
以下係我玩左一日既角色

麻煩晒

你望下上面 黎果年尾個POOL 必抽
ALL IN

建議你上淘寶用百零蚊 買個2000石初始抽爆佢

留石等29號 年未 年始超神祭，好多好強神角

台版就全中文界面, 日版就只有日文界面
台版日版資料唔共通, 另外同其他玩家連線(共鬥), 只會台版連返台版、日版連返日版
台版同日版最大分別係, 台版係近乎冇任何合作活動, 而日版都合作得幾密吓, 大約一季一定最少有一次合作
至於更新進度方面, 台版大約慢日版最多半年到

咁台版都好廢下.......

儲150石抽超神

隨時爆死

THE WORLD!

唔好咁，俾次機會好bo

限神要單抽先中 連抽會爆死

小二，黎一個30抽

我1000石allin

課埋先抽啦 150石 幾下抽完唔過癮

笑左 holaholahola

0課

過左就on99等大半年先有特價架啦

但我見會黎緊個pool都有劵賣（？）

果啲福袋同 特價石都係年末先有
不過啲券就自行判斷啦
新中手抽幾好 點都有一限
老手填窿就有啲難

塔第15層，隻boss識震碎地版
想問點打，次次都打到佢殘血, 就全地板碎哂

用洗地寵/ 防爛地隊長!

洗地有卜卜

防爛有貓叔叔, 暗邪

最直接 搵隻寵隊長技係防地裂，eg雷作家。

有冇技破魔法盾

物攻咪得囉即係

有燈GE 就爆燈技魔/物盾

天生魔抗/物抗 就只能用對應物攻/魔攻打

好小人玩咁？見依隻驚都好耐下

停左一排想回鍋 見到多左七星塔武 請問會唔會好難追進度？

留名
d新手關好無聊，又冇得auto過

7星武出左幾把姐
搵有啲進度ac咪即刻玩得囉
由零追起就攰啲

因為啲人係哂Line group 先冇乜post
佢共鬥要傾同會連line 所以冇辦法下個個都用line傾住玩
但其實一直都多人玩 keep住出新野同優化

仲等緊人add 我入line group 巴打可幫手嗎？ ID erickin

Yaaa年尾Pool 150石爆死

有冇好野 新手唔識睇

有，中間張圖第二行隻水瓶，大獎

ok 唔該晒

十抽+12單抽中呢D⋯⋯留少少石下半場。
好似單抽比較易中，我十抽一隻五星都無！

水瓶中左2隻

合定留多隻好？

可以加埋？ I’d: ts00706348

留

洗唔洗再刷過

分歧進？

係呀

又係新手問題，下面有邊隻係一定要升左先？同埋有冇好野？

口

YES

第2行第2隻係限定神
但都係刷水/火瓶優先

唔該哂

宜家係咪無左7-11 itunes pass優惠

係咪一定要入點 唔可以轉左香港區用信用卡

想問而家刷首抽係推圖推夠50石抽超神？

請問好唔好重新刷過呢？謝謝

睇樣似舊account ，放棄重新打過？

唔係，啱啱小圓嗰期開始玩

我見到第二行最尾個2隻有神字，係唔係即係神限定之類？

唔係

真係單抽中

依隻我都有 但唔知有冇用

200石中咗封面
要打石等二池

有用呀，大技同水限定 晶獸一樣，
範圍攻擊 +轉地

進火火好似勁啲，圖面又型

150石。。。邊隻有用d

第3行第4隻火瓶 大獎

想問下係唔係瓶神起手先好啲 岩岩玩左幾日

唔駛啦
有火木GE瓶 又有北風 咁都要重刷?

有無d網寫低邊隻首抽勁

入LINE群問大神

瘋狂40星
600石得一隻新雷限同水瓶
想要火瓶

算係咁啦
限神不嬲難抽

gamewith

得日文

睇唔明生肉

四版五星角⋯⋯

淘寶50雞千八石，抽到你不要不要

我要我要

105人仔有2100-2200石AC

火隊已齊

POOL2等緊你

波可龍係咪冇人賣啲有進度acc
全部得起手多石

起手多石係D登入AC, 所以好平又有得抽, 起碼你由零開始BUILD UP

進度AC 多數有課過 價錢貴D, 有價冇市, 你唔係陪住個AC大, 唔係老玩家, 一時間個AC咁多野會好難跟得上發生緊咩事

想問下覺醒有冇翻譯

係 買個多石AC/好既起手 自己慢慢玩上去 咁先會對隻GAME認識深D

想翻D咩

有冇line群可以入

留LINE ID

minibluess
Thx

iD: ts00706348

幫女友抽就中新雷限 自己乜都冇

分手啦

種擊姐係咩

同種族既寵爆擊率提升。
速轉地寵最好就係刷神魔力。

玩左年幾，係咪有line gp 可以入？

LINE ID

女友分薄左你D運 分手啦

Rancer82, thx

added

我有 係咪有興趣

要先練火限同水瓶之外
仲有邊隻有用

心滿意足了

請問你地淘寶帳，比左錢等幾耐先有嫁？我等左成晚都無。。。

即時 最多十零分鐘
睇你邊間

唔知你搵邊間買 我幫襯果間 如果賣家在線 一般都係收到錢之後即刻幫你搞

加埋 lttang0603 ，thx

仲淘寶。。

水瓶進化係邊一面好？

最後十抽中火瓶

玩左2日，啱啱抽埋50石，重唔重刷好？

重刷啦
襯呢2日買個淘寶acc抽限定

新手剛玩
想請問一下
齊唔齊隊？

陳年舊ac有冇人有興趣？

買左隻石頭AC抽1800石中左5限
好撚野,全部都光限....其中一隻仲要中重復3次
好彩中到最新限,依家唔知點
再次證明波可龍抽限超級難出

岩呀,玩左2年都係中過2次限
依家係入手好機會

5分鐘就搞掂......巴打邊間?

最後個40抽先出多2隻限...

Added

水水
有多再進水雷

想要the world

Re
買個可帳抽啦 50石決定唔到開唔開到局
同彈珠一樣好難由零開始架啦

齊隊嘅野 有掛都唔齊架啦
唔同關用唔同寵
不過都開得局

五限好勁架啦 但咁快可以重複 你就真係....

40抽兩限重想點
百抽都可以冇限架

我都搞掂了，原來條友未訓醒😂2100石果個，中得火限同水瓶。。。

400離場 可少二
Tg:

想問下武器覺醒係點玩見人地好高攻，我升爆仲打得千幾

btw想問下係咪現家個pool係得封面既都勁

食返相同既武器

唔係封面都有勁
係封面當然勁

大家唔好咁快all in晒 仲有pool2

line: kevinkwan0326

新手入坑 求指點

想問光暗屬角點取得？謝。

Line calvinfung1214

有冇line group 收人？謝謝

波可龍最大的群組
<<<波可龍在江湖>>>
申請入會連結

老手有AC就填依個
新手冇AC就同我講

Line ID: arstrong21

請問除左火限同水瓶，想問有邊隻推薦練先？感激巴打們。今日岩開始

入左100蚊仲有50蚊係度
買多個AC刷下,今次7限但得4種限
2隻火瓶,2隻火限,1隻光限,2隻木限
想出隻水瓶都咁難正式上路

練轉珠角
你光就有3隻轉珠

個AC棄左,無火,水瓶是旦一隻
光限又唔洗3隻咁多,刷左個更好既
睇下新年買唔買限定包,記得有

我都買左5個2100石ac 先抽到個滿意既

開頭都諗住買2100石,望到個價錢1600石夠買2,3個2100石

同埋隻GAME睇運多,頭一個1800石AC....中間有1000石咩都無

淘寶AC當唔當黑石?
係既我就唔入,廢事害到人

睇埋佢登入日數
因為淘寶啲石帳其實係登入ac
正經登入冇事
所以佢愈賣愈多石😂
以前得800 依家2100石

不過啲登入好少 好多石
或者 好多限定就小心啲

光係光屬？定雷屬？

我岩岩拎多個2100石all in
冇水瓶 其他限都中兩隻以上

想問2100 係咪淘98 rmb果個？

見邊個平就揀邊個

個人覺得買5 MB 1800石AC好過
有2次機會先多300石唔會有太大分別

屌,50 MB先岩

打錯,雷
隻GAME大把大炮角

我想升5星角上6星
齊哂料但係佢話我有兩隻材料唔夠運氣
點攪

繼續打

打到幾時

想問下合作經唔經常出 七大罪 幽遊好正

都算幾密

對上一次小圓係十月

一季 1~2個LO

岩岩淘左個1800石
Re0爭貓女唔中
新传就中兩隻限
夠唔夠玩？

除非好有愛 否則唔駛抽re0
抽到pool1既 火 木瓶係大獎

聽落結果麻麻
但唔知你中咩
可以玩住先

咁聽日淘多個再試下..

兩隻同樣既合成就加運
唔好玩人啦

有咩角

上邊post左

點樣del ac重玩？

del game重DOWN

瓶其實係邊隻 新玩

搵到了

同問

Google波可龍迷宮 瓶 搵圖片

又抽完
封面得
第一隻光惡魔, 水眼鏡妹,雷神(紅斗篷有角),雷天使用(渣旗)
OK?

冇瓶好難起手

呢隻建議進 火火 定 火雷
火火隊長技好似有用啲
但雷火 5格 CS 20%吸血都幾好

其實瓶係勁在轉+地磚爆發強？
我得隻水瓶未到7星 我覺得好似麻麻地咁

呢幾隻都唔係?
又買多左個AC抽,希望係最後一個..

PUSH

你試過共鬥白鯨4個都識轉就知

水瓶 隊長技係行一格水=回2cd
即係會全隊快速回技嘅永動機

係喎佢80波可龍就用得
佢轉完9粒行晒佢
再行多少少又開得技

又抽晒。頭兩隻係唔係瓶?有兩隻應該玩得?

124都勁野
12係瓶
開得啦

四屬都有類似嘅寵
因為太泛用 係咁行係咁開技 真係太屈機 冇乜野阻止到 除非佢唔比你行嘅姐

有冇人有建議
唔識揀

進火 火

其實你進左可以轉黎轉去
兩邊都唔同用途 好難亦冇需要答到你咁死係邊邊

可以兩邊轉既咩
我意為唔得

反而想知3有咩用

Thx bro

申請咗入LINE群

我都唔知
打小怪掛

仲以為好勁。。。

係會有啲莫名其妙嘅神限

yeunghc2345 add me入line群🙏🏻好多降臨想搵高手

想問打進化素材嘅精靈鎖匙（？）點先會得到？謝。

商店果到有個月卡咁既野
係咪長期都有
定係節日先會出？

聽日就有限定野出

打唔贏第20層

長期

追我故搵link

個福袋要10000日元......

單抽中水瓶

必中一限，又有石，算係咁

我琴日填左form了，等批🙈

我琴日填左form了，等入群😎🙏🏻

但無得自選??

無架，睇運咋。可能中啲無咩用既神限

咁不了成10000日元都要睇運

已填

490日元 果個好似幾抵
我無理解錯應該係佢果堆全部都係15格大轉？
係既話想買

中左新水限

我中左相同

成700蚊中相同,好灰架

想問指騎士啲牌點掛出黎？明明過左但名前面都冇嘅

ID:chpaaaaa
求入line group

追我故

理解錯

即係大獎果幾隻19%先係

淘寶問四瓶帳成千銀

唔是嘛 之前見都係400蚊 唔知係咪俾人買左

我個帳有火水木瓶，咁咪好值錢

dont think too much

就咁得四瓶你都唔係打橫行

要最近出緊果座塔嘅牌先掛到
復刻塔都唔關事嘅

喔唔該

lockesiu可唔可以add我line : arstrong21
我加你唔到

屌 幫條女2個pool 中 8限 仲有4百幾石淨 2隻新都中埋 仲有重複可以分開進 過份到仲要十抽三限
自己又再一次乜鳩都冇

分手啦 佢分薄晒你D運

利申:曬命

呢隻限勁唔勁？

我覺得還好

pish

入LINE GROUP 方便問野同共鬥
下面係LINK

波可龍群組
申請入會連結

老手有AC就填依個
新手冇AC就同我講

填完半日都冇反應就DM下面個ID
有時光復緊香港可能會睇唔到

Line ID: arstrong21

光暗屬係咪後期先多關卡 抽到隻暗屬劍冇場用

發展中
暫時出得比較精

抽到光暗都要喊三聲 我喊左好多聲

隻GAME幾年都發展中

光暗好似係兩年前先出(?)

新手問 宜家開始玩 有無話刷邊隻首抽

依家買個石頭AC抽木雷瓶
個AC起碼要有4限以上仲要有瓶先好開波

冇錯呀 喵

淘寶D多石初始好平 最貴115人仔有2200石

打白鯨共鬥打到燥
街場成日有盲毛唔知用咩屬都入隊
入到場又鍾意食撚哂D雷珠

入gp 同人夾啦
打街場好大變數

新手係咪將啲五星塞晒入隊就ok

如果肯花少少錢 可以去淘寶用百零蚊買個1800石初始

輕鬆玩 隻6星過唔過到前期
點解隻驚咁多奶

新手頭50石應該抽限時嗰個定re0活動?

唔好抽RE:0
限時果個POOL就完 快D抽

隻6星冇咩用

我都覺

好

買左個ac一開波就抽左係re0
冇睇抽限同瓶 係咪買過好啲？
另外而家啲pool係咪都過哂
求巴打建議

RE0係有愛先抽 一開始一定係抽瓶 但限神祭已過

新呢個限pool值唔值得抽？
啱啱儲多50石但已過限神

有兩隻都有用既
分別係水屬墮天使 同火屬有連擊技能果隻

新手要等下次限神祭先開到波？

下次神祭就半年後啦WO
一係執個進度AC玩住先LO

唔該你
咁我刷個水墜天使開波儲下石先

入黎研究下先LO, 可能有絲打有神祭2手AC

咁樣忍半年冇咩寵好難玩架, 即係半年唔打丁咁

嘜唔係每個月月尾都有神祭抽限神咩？

神祭=/=神UP
神祭=年末/周年先有=虹率20% 中限易D
神UP=普通神UP, 冇野做出黎呃下石 虹率15%, 要中限就要好把炮先中到
你重要用佢起手會好吃力

所以唔係話唔得GE 本身20%都地獄, 15%會點真係唔敢講

我見到木/雷瓶+1400石 300蚊左右
都算抵開波？遲啲再Allin抽限定

都算係咁 但你要忍忍手 岩POOL 就抽下 咁就咩節日 合作 屬限都有D

推呀

抽唔中呀屌

仲未齊料極幻進化

Re:0?

新手玩咗無耐，想問呢個係指咩？謝。

前排課金包嗰張交換卷就到期
提提你快手用咗佢

啫係唔關我事，謝爸打！

呢隻大技係咪「加返兩條命」？
咁共鬥咪應該幾好用？

理論上係，實際上未必。
快快趣打倒大佬仲實際

入坑先
都係鐘意d畫風 多過彈珠

重有隻野走出黎一齊打 好過其他game抽張圖片返黎 落場得返個icon

好想買劍心ac 好型

唔係咁易WO 葉師父

呢句真

好期待下次合作 唔知會係咩

Taobao
4 瓶6,700

1800石起始40

re0張抽蛋券今晚到期
抽左佢先

揀左40

通靈王
可以儲石

又通靈王

係咪無一隻有用

上面貼錯

已愛上火同雷

火果隻清場

想問下 有冇咩降臨新手一定要刷下？
同埋而家想整啲杖用下

line ID： chanph1006
新手求加群

垃圾會唔會有一日有SAO/HxH合作

一齊等下

是咪可以重刷了

yes

想問問依家入坑如果唔買石頭ac 係咪就係睇開ac頭48小時個新手抽博中瓶？

買石頭AC啦,隻GAME限好難抽

幾十蚊1800石AC其實真係好抵 個AC係KEEP住每日登入拎石 所以入面仲有好多資源 上手會輕鬆好多
D限係真心難抽既 每年得一次神限20%UP 但已經過左

玩左2年先抽到2限......依家起手就7限
無左隻水限 珠玉獸
但又有隻火限 5格打全體
好過課金

除左tb仲有無渠道買？

應該冇

限神祭入坑係最好

新手一問，有打圈個幾隻初初夠唔玩？要不要刷過？
我見佢地都上到7星

可唔可以加我入Line

Lind iD
kevintong123

睇你玩嘅心態係咩嘅,
齊啲萬用少少嘅功能隊, 咪輕鬆啲過關, 但一定會好快悶
你目前嘅唔會唔夠玩, 會有啲挑戰
如果你未知自己係咪會玩耐去嘅, 就試吓咁樣玩一陣, 睇吓你係咪真係會長玩先
唔係嘅, 畀你一開始齊咗好多限定, 但玩兩玩覺得悶或者唔啱玩, 就辛苦你自己

2次週年都有

想問下，雙屬嘅攻擊力係咪一樣﹖定係副屬攻擊力會打折扣﹖謝。

5石三抽全四星😑

自我影分身？ 之後俾人踢走咗⋯⋯。

活動個50石10抽 同250石10抽有咩分別

應該無
但十抽感覺易中好野

正常

會扣

抽咗三個十連先中暗蛙

第2度買,咪又係賣個TB ACC比你

想入坑就淘寶啦
我都有幾個初始喺到 有十幾隻限定 諗住成本價賣番出去

新手前幾日買咗ac洗唔洗填表

唔洗
ADD 我通知聲, 拉你入去

andriod入唔到GAME..
話要UPDATE 7.0.1 版..

pure apk?

TAP又唔比DL
有無APK?
隻GAME好鬼煩,成日封人地

未有

新手啱啱拎咗張卷 唔知做乜好

搵到APK了

開個日本GOOGLE 更新啦 又唔係難 又可以課金

第一次攻塔，第十層真係幾有挑戰性！
要睇運😅

打塔先發覺回血角好重要，因為無得秒。

除非你無傷金星屌打住過
如果唔係 控場 回血 轉地都好重要
走幾多步 博佢控唔控到 預判敵人行動等等
其實看似簡單 但都要用腦

你禁啲怪睇佢打邊丫嘛
依隻怪會話你知佢打邊 你都可以搵一個位全部都打你唔到

個塔第13層第二版4隻角有物攻only怪俾2座野圍住果座野點先會唔見，可以走埋去物攻？

邊座塔嘅13
有時死左大佬細怪會自己死

果d屬性水晶？

E關

啲石用吹飛 推得郁

原來係吹飛, 唔該晒

依家新玩番開頭要抽邊幾隻先好開波

冇野抽住呀 入黎r下ac先

25好撚難

唔係香港，到睇到呢個post 先過到十三層，打到想死，希望拎到一個稱號啦！

我過左之後第14層因為無雷轉珠角又卡關

終於過到14，希望可以過到15拎到稱號！
對手嚟講，打塔真係幾難，不過趣味十足。
如果唔駛AP會更加好！

終於搵到同路人

過左29
但30無寵

14 地雷陣都未過

打件裝啦

想請教15關水晶可以點破？

請問咁多位大佬 咁樣開局ok嗎？

好唔ok

用同屬既chain skill先打得爆

嘩！頂！
好，謝師兄！

明白師兄 重刷😂

師兄請問咁首抽可以嗎？

你點刷都冇用 依家冇神限抽
你唔會抽到
入group拎r下ac開局好過

另，想問超絕降臨，係咪用精靈匙都唔會增加掉率？謝。

係, 掉落率完全睇手氣
100運隊只係打贏一定出3個報酬(手氣臭嗰時可以其中一個係出錢)
你想多啲報酬嘅方法係共鬥或者食嗰支課金水(+1報酬嗰支)

用木屬過到光超絕，不過無蛋。
唔怪得有人用超絕角出戰，咁難掉蛋。

超絕出街場打仲危險過自己打。

想問下真田同火瓶 邊隻會比較多機會係共鬥上場 想升運

瓶

求教
新塔14層狂miss有乜寵/武器係必中

繼續玩落去開始要打覺醒石，一開始有70/85/100步數嘅石打到會爽好多。

單人闖關，覺得一隊四隻最好有：兩隻轉地、一隻全體加攻、加一隻回血就比較穩陣。

限瓶up 15%，抵抽？

普通神up 多數唔會抽 太難中
但得閒可以單抽幾下

打到中 或者用as打
啲老鼠係高miss架

想問點解防唔到14層塔嘅地雷？
應該用邊個防具先岩？

14係陷阱
用天狗頭/其他防

新手想入坑 求ac

通靈王質素好似一般，純有愛先抽？

所有合作都係求愛大作戰

想問一問其實以下呢幾隻加攻擊力嘅技能有咩分別？（除咗回合數）
試過Google translate 但係都唔係好明！謝。

咁樣開唔開好 我想抽木墩其實

強度計,唔得,至少得15%限神
有愛就GO

依家開局岩唔岩時候？

好 謝謝

NO,其實20%同15%差唔多
睇運啦

1. 全隊(PARTY) COMBO, 即係睇連擊數高先會加高攻, 斷左就再計過
PARTY=主角+寵
2. 全PLAYER CHAIN加攻, 同行GE步數有關
PLAYER=主角, 唔計寵
3. 全隊(PARTY), 加攻擊力, 直接加攻擊力
4. 全PLAYER 加攻擊力
5. 同3

萬分感謝🙏🏻

我個line id係

可唔可以入谷？

請問有冇game係類似波可龍又中文的

有。台服波可龍 同埋 港服波可龍

港版已死

台服多人嗎？

幾年前玩到比代理整到冇左幾日ac就棄左
岩入番...lv133
多左百幾野樣
港版

玩正宗日版啦
而且漢字算多 都唔會睇唔明

台港都係唔得架啦

冇

必5好似好好咁...然後最高係7星

仲停留左係25運巨鳥 / 亞皇
20運4屬龍時代

人類上左火星啦
你重係山洞

開多幾個格寫要2隻星人好過啦

有冇5星杯賽隊分享下

d裝右上角有個+數字
點先加到的

食素材/戒指

我都想有

最高+9？

我gamewith 睇左隊 今日再試下
尋日搞掂左7星 好開心 第一件杯裝

巴打 我試到了 希望幫到你
打得再快d /好運d應該可以 70萬
研究下特別先

有冇坊間傳說1次食幾多隻易d升技

好多都市傳說個WO

有人話3隻3隻食
有人話一隻食極都唔升就 碎左佢升過第2隻

不過依家有自動食就懶理左好多

轉生屎來母合作

首先要抽到

新玩

頭甲都有技
套裝用黎做咩的?

唔明

套裝分開用都有技

咁一齊用有咩特別

好少會用到一套。

2套一齊會多d防

套裝會多10%防
但依隻game 啲防係唔重要
四點防先 擋多一血傷害
maple黎玩就死緊
所以自己點配搭都得唔洗理

累到人贏遲幾秒真係唔好意思

係度摩洛哥我寧願輸囉不過

今次活動抽蛋隻主角都幾怪，好似CS技能強過超必咁。超必用嚟回血多過用嚟打怪⋯⋯。

之前買既acc 應該點組好

睇你打咩關 用返剋屬隊打返

水魔物1連鎖就可以出技
然後火水寵食唔到呢樣野

咁行水你就咪出黎啦

想問點樣可以set 已獲得稱號響前面
btw 玩左兩個禮拜
+ 117 024 626

設定 稱號
BTW復刻係唔會有得曬出黎

thank you!!

如果而家買首抽買咩好

等6周年

如果想買之前d合作角係咪唔太建議？

啱啱玩返

合作角冇乜用
去淘個多石acc等神up博限

係 但係個雙黃蛙account唔見咗

雙蛙嘅野就由佢啦 蛙嘅野...真係得啖笑

啱啱出game嗰時好勁㗎雖然我都幾肯定佢依家變咗垃圾

以前岩出個陣玩左1個月
最高得6星
打降臨都死死下

岩回鍋1個月
用街人好友7星+7樽秒住過

冇玩幾年玩番

一路都係窮丁用時間打機
係呢隻game唔得定我冇玩太耐d怪進步得太勁
咁岩抽唔中好野應該極絕 / 塔會卡到...

極絕同塔卡好正常.
我係無課玩家, 由隻驚一出玩到哩家.
好多蛋我係有, 但同時好多所謂嘅限定神/key寵我都好缺.
係哩個情況吓, 我一係儲石等抽嗰啲指定蛋.
一係就諗方法, 用我現有嘅去挑戰啲關.
換另一個角度去諗, 如果哩家畀你抽中晒啲key寵,
你所有塔同極絕都過到, 亦用咗啲時間刷整刷滿晒裝同蛋
咁之後隻驚就對你嚟講冇嘢玩㗎喇喎
我自己對哩隻驚嘅睇法, 係我接觸多咗唔同手機驚, 由pad去到龍絆等等
覺得來來去去嘅控制方式同玩法相差無異, 亦都好明白一係就肝, 一係就
波可龍哩隻驚, 真心係可以無課慢慢玩到一定程度
咁當然係要肝吓啦
但佢嘅玩法, 我真係未見到市面上有其他手機game係相約嘅
一般砌裝, 儲寵砌隊, 隻隻game都差唔多
而佢玩法係行格仔作出攻擊, 有時真係要少少腦力去諗吓點做,
自己手頭上嘅寵唔齊, 亦要諗吓點挑戰
我覺得哩隻game嘅魅力就喺哩度, 有佢獨特嘅控制打怪方式
同時佢最失敗嘅係冇利用哩個特別之處去發展多啲唔同嘢, 來來去去都係打唔同嘅怪

係...同埋佢都算crossover得幾密
黎緊又crossover七大罪第三季！

利申入左坑一個月only...多多指教

長文 讚
認同

佢地重係到

想問問係咪有line group？

我每次入去幻想活動個轉蛋就彈game
有冇人都係咁

搵唔到邊度有acc買
想棄自己果個

買新AC定高進度？
新就淘寶買多石AC啦 等有愛合作或者6月週年抽限
高進度就fb搵人買

高進呀 fb果個交友group?

想問下啲限神裝點有？

areana活動獲得嘅
耐唔耐先開一次
參考哩個:

我換左手機個line重新開過，但上面份表顯示只可以填一次，點算

如果新玩係咪就冇得入group？

why not

打到心灰意冷
抽唔到好寵
塔1x樓限某d類寵就卡到2046

輕鬆玩啦我都係打到第20層就卡關
咁啱而家做緊七大罪活動，有愛就抽兩手就算

岩岩開始玩,係唔係要刷首抽?

伊巴仲喺到?

買石帳

係

伊巴仲有玩咩？

佢係到呀 不過冇玩
佢問係咪到之嘛

6週年推推

最失敗係營運宣傳得hea
同埋新寵真係好撚少

雙孖妹好撚難中

6週年無超神祭

未出姐 應該有既

再玩一次 想問下係咪都係刷龍裝起家

直接超絕啦

月尾呀

值唔值得all-in

一定要all in20%神祭一年得2次
上年靠佢中左水瓶同火瓶
不過佢次次神祭之前都會出d補底勁pool引你用哂d石如果想抽瓶就要忍手

玩左5年 得森瓶

有必中限抽

據經驗, 必中屬抽之後就係超神祭

係
中左火星神

快啦屌

快咩

想問下 好辛苦儲左200石
而家水隊齊(好夠打，不過無水瓶)
火隊齊(有瓶)
雷隊齊(都係好夠打，但無瓶)
草隊好廢，唔夠打

咁既情況下 我應該抽超神定屬於限定?

哩隻game, 除咗部份要特別打法嘅關之外
不外乎大炮隊, 重力隊, 轉色隊
抽邊個pool, 都要睇個pool pickup嘅啱唔你
功能性嘅蛋, 可能只係嗰層塔或者指定某幾關先用

但據我經驗, 轉色隊就百搭啲, 幾乎9成關都可以用瓶轉色加補血嚟磨
大炮隊就快刷用,
但有啲王血太厚, 特別係啲合作嘅超絶級, 重力就好好用
其他功能就真係好睇你配隊同嗰關嘅情況

如果你嘅考慮係留唔留石抽埋其他瓶嘅話
瓶係easy mode嘅開始, 冇都可以好似你哩家咁打得贏, 只係可能要整地多啲

想請教下咩係重力隊

好似而家隻火星個種?

可能個名唔係真係咁叫, 但作用係
全ての敵のHPを現在HPからXX%減らす

哦 大蛇個種
個ac都3年，草隊仲係廢到癲，同期水隊已經4隻限

想知An機點整ac

日ser新手冇AC 想玩

火水雷木必中限POOL
得雷POOL -6中3隻限,其他都係1隻最廢同冇咩用
最慘無一隻想要
見到隻GAME,1個月都得1,2日上到200名
睇怕唔知有冇7周年

年年都咁講
但佢又頂到
呢隻驚真係營運得唔好搞成咁
當年整個光暗屬又唔理
出寵又出得太慢
但出d關卡幾有挑戰性

今日個六周年pool 去唔去得

我都想知 後面仲有無池

超神

姐係要再忍

哩個pool啲寵唔係必要得咁勁
多數只係大轉同攻擊型技能, 唔係唔勁, 只係一般用途都有取代品
如果你target係打埋大航海, 咁多啲唔同寵一定方便好

營運左5,6年,好心就送隻限,經常派石
佢本身中限既機率就好低,光暗屬真係好ON9整嚟唔知做咩
就算必中限POOL都明顯見到出垃圾限多

咁你add我line 啦, 係到講我知有咩用
想我比D咩你

我慘撚到課佢張必中限卷中光限 屌佢老味

開頭仲諗咩光限......無咩用

光暗整完又唔用真係on9

淘寶買ac係咪買4瓶帳就得？

石ac啦

新果個六周年交換券係咪任選指定角色

你可以去個巫婆度睇換乜

準備同地下城合作

冇愛

送個任抽.....得1隻垃圾5星
睇人地中2,3隻限

見fb好多人中限

今日水抽中左隻水星神,希望跟住2日都中

中左聖十字槍 唔記得 係咪限
雷唔中了

3日都垃圾仲要一隻
見個個都中限好酸

新公佈果個塔要裝備同寵星數一樣先可以用?

有冇人識日文可以翻譯下 唔知係咪誤解咗

原來係唔可以用重覆既寵

同島一樣 不過今次好似連裝都唔可以